其實有冇行家知道做狗仔隊比人買起既事?

啲狗仔隊得罪咁多人
一個富豪比少少錢就買得起佢地
狗仔隊有冇試過有同事無啦啦唔返工然後消失埋?